對唔住，為咗錢埋沒自己良心

日日都係咁真係好攰
好想走
我都係人，唔係狗啊
唉

做翻人囉

做人做狗你自己諗

非常時期要善用起底功能

202525， 文宣效率唔錯都算

放AL咪得囉

病咪得囉 On9
唔通醫生紙佢吹得你漲咩